有無棍van師傅推介？

6月考油塘嘉榮街，有無ching有好嘅棍波貨van師傅推介？ thanks！

考幾點

中午12點

都ok

有師傅？🤔

我報鏗鏘